求答 有無巴絲打知道今早約九時由理工上白車既去向？

有無巴打絲打知道
今朝早約九點
由poly上救護車既手足會送去邊到？

得悉朋友送左上車 但現時whatsapp得單tick 😫

萬分感激

五大訴求 缺一不可

幫手推